v30+跌爛moon

hi 買左3個月都冇咁低跌都爆
有冇巴打知係咪即使原廠保養都貴過出去整好多

求安全平靚正維修鋪

邊到買？

smt買有爆芒保，claim到全數

csl

巴打係csl

csl買都有保險，有得Claim

竟然 我今日去問問先